覺唔覺淥公仔麵一定煮到少少硬身

煮咁淋俾阿婆食咩

識野

淋身似餵豬 唔使點咬就咁吞

唔好撩開佢，煮到咁上下熄火，食之前先撩開。

比阿嫲食得唔得

阿嫲阿爺輩多數食淋身

真，有時唔小心淥耐咗感覺食緊醫院啲糊餐咁，胃口大減

al dente

煮到淋晒真係屌撚星

識食

個湯會入味啲

岩聽

味精湯

一啖麵一啖湯

撩到個麵散開曬 就上

推

包裝話三分鐘 其實兩分鐘就夠

基本常識-_-

滾水落面30秒係極限

食淋面同食發水麵包一樣

40秒-1分鐘

公仔麵就係狗食 唔洗分淋定硬

麵心生生地 冧啲